唉唔知點算好

亂石投林咁搵工 主要想做後製方面
而家有份法院錄音文員
$10000 朝九晚六 準時收工
下星期有蘋果動剪接叫我First in同做Premiere test
但文員工老細叫我唔好見
如果做文員就要棄剪接
做剪接就要棄文員
問題係剪接個到又唔知係咪一定請
點算好

利申：人工幾多唔介意，19歲月尾20

文員工喇夠穩定
蘋果動剪接

如果你興趣同想係後製發展，我會建議你去見一見蘋果，因為對方未必一定請。

你咁後生，見多份工當吸收面試經驗無壞。

你做過後製或剪接未先？如果未，呢份工就係一個好機會俾你去體驗同感受下呢份係咪你想做既野，好多時現實同心目中期望係會有好大落差。

我唔知呢份係咪你第一份工，不過對你往後其實都有影響。

假裝你去左做剪接，你有機會認清自己係咪真係鍾意。

有時一入左果行發展順利，就唔會特別再轉行。

文員加上一萬蚊人工，其實好普遍。

Btw, 你文員老細點解會知你想去見剪接？

多謝巴打咁詳細解釋
因為佢叫我下星期去試個陣我講左
我啲朋友話我咁做蠢 戇直
btw Full Time黎講呢份係第一份 之前有做過兼職文員一年，悶到仆街
同埋因為今年我quit左 U year 1去搵 所以個時間唔中唔間

好多文員都真係非常悶。

既然你試過文員，我覺得你一定要去見一見蘋果，起碼叫做有個機會俾自己去了解同認清係咪自己想要。

另外，介唔介意透露下之前讀咩科？
如果係讀開media但係又quit, 其實都係一個考慮因素你係咪真係岩做後製。

HD個陣讀Journalism 係個陣接觸後製 覺得自己都幾快上手
比人話做Adobe幾有天份
U係讀Sociology 其實都唔算係U 樹仁中學 適應唔到所以quit

Oic, 咁你更加應該俾個機會自己去認清後製岩唔岩自己，你仲後生應該去試多d.

文員工咁易搵
點都in左份自己有興趣既先啦
請sickleave去IN
老細係要炒你咪搵過份文員仔做

其實我都有報TVB廣播部同其他Studio啲幕後招聘 但過左四日都仲未有消息
真心想係呢行到發展

應該無得請Sickleave
無理由番幾日就請

用平常心，命運早有安排，工搵你你搵工。

有時太早入到大公司未必是好事，大公司升職比細公司較慢因爲架構問題，如果年資太少入大公司又升唔到職就會想走。

相反，當你做到中層轉入大公司，發展就會比較好。

多謝師兄建議，介唔介意透露一下師兄幾多歲？
聽君一席話勝讀十年書

咩叫無...一係你請事假
你唔返工佢最多扣你糧一係炒你
文員仔好易搵工啫

緊係去見蘋果 文員工周街都係
見蘋果就算唔請你都好 起碼都係一次體驗一次經歷

太客氣了，純粹分享下自已的經驗。

後生仔剛剛畢業係會幾迷茫，身邊朋輩可能又無相關經驗，求助無門。

上網問意見係一個好方法，但一定要自己加以分析。

我覺得心態係好緊要，即使一份可能好普通的工作都會有得著，所以要用心對待每一件事。

經驗唔係話今日學聽日就會用到，當你累積左日後自自然然就會有用。

我就3x, 大細公司都做過.

多謝師兄建議

滴水之恩，銘感五內。

法院錄音係做咩架？

一定係做剪接啦
文員Replaceability 高好多

記錄法庭審案個陣既大概情況

咩黎

Replace + ability

Replaceability \Re*place`a*bil"i*ty\ (-?-b?l"?-t?), n.
The quality, state, or degree of being replaceable.
[1913 Webster]